+++
title = "更新默认内部路由"
description = "为 HTTPS、HTTP、TCP 协议的监听端口更新默认内部路由。"
weight = 5
+++


为 HTTPS、HTTP、TCP 协议的监听端口更新默认内部路由。

当监听端口的流量到达负载均衡器时，负载均衡器会先匹配监听端口的规则指标（TCP 端口除外），根据规则指标转发流量到相应的内部路由，当所有设置的规则都不匹配时，负载均衡器会把流量转发到默认内部路由。


**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待操作的项目和命名空间。

2. 单击 **网络** > **负载均衡**，进入负载均衡器列表页面。

      **提示**：在顶部导航栏可通过单击集群下拉选择框切换当前项目。
      
3. 在 **负载均衡** 列表页面，单击待更新默认内部路由端口所属负载均衡器的名称，进入详情页面。

2. 在侦听器信息栏，单击待更新默认内部路由的监听端口记录右侧的 ![](/img/003point.png)  图标，在展开的下拉列表中选择 **更新默认内部路由**。

  	**或**：在侦听器信息栏，单击待更新默认内部路由的 ***监听端口名称***，进入监听端口详情页面，单击 **基本信息** 栏右上角的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择 **更新默认内部路由**。

3. 在弹出的 **更新默认内部路由** 对话框的 **内部路由组** 区域，参考添加监听端口中的描述，添加新的或修改/删除已有的内部路由信息，并设置会话保持方式及相关信息。


5. 配置完成后，单击 **确定** 按钮。